世紀大deal 傳沙特國家油公司 來港上市機會大增

打狗 救人
後退向前望 一二一二腳
八月三十一去維園
九月一入機場

幫下呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不了 想攬炒

呢個時候仲黎香港
我做ceo都勁過佢

打杖-> 石油

Fat fat

正 到時緊急法沒收你啲資金

人哋王子嚟
一出世就隨心所欲想點就點

好似話唔係好野黎
賺夠想比人賺D fd

有人分析係石油產業見哂頂
新能源技術就嚟
趁未爆前散貨
用舊錢投資新科技

另外油佬大使又分咗家
油價近幾年又低
真係需要cash

啲油係佢國家你話充公就充公到?